即時 有人係apm跳咗落嚟

冇source
淨係有人打俾我話我知呢件事
有冇人知咩事

求FC
幫手推

跳樓

Apm成日有人跳..未必係手足

我都有朋友見到

嚇撚死

推

屌搭左帳篷
封哂都跳到？

封哂d咩？

之前上層全部係半身欄
較早前成日有人係到跳
之後封左全身玻璃牆

咁點解仲會跳到

pish